[多圖] 呢個可能係世界上最文青嘅機械鍵盤 Varmilo阿米洛花弄影開箱

玩咗咁耐Keyboard其實一直有留意Varmilo呢間廠
佢地最出名應該係自家製靜電容+機械軸鍵盤(阿米洛櫻花粉軸etc.)
想買好耐無奈一直長期缺貨

話說佢地之前就推咗隻主打水轉印ABS keycap同手勢操控嘅keyboard
平時唔開背光燈就冇字好似雲石咁，開背光個實際效果就咁

我第一眼見到就已經流曬口水，因為實在係太靚了
不過因為小弟最近upgrade咗自己部PC上9900K，已經差唔多係身無分文
天人交戰咗一番之後終於喺前日買咗呢隻限量keyboard返黎
今日上黎想做個簡單開箱，同各位巴打分享下我嘅喜悅

包裝比較簡樸，唔講都唔知係Keyboard

除咗鍵盤本體，仲有一條USB cable、一個拔鍵器同一本說明書

插完線未著燈個效果就係咁，同我支三文堂ECO幾襯
我呢隻就紅軸，外觀仔細睇可以見到木紋

上網睇'花弄影'呢個名係取自宋朝詩人張先嘅《天仙子》，不過我呢啲俗人就唔獻醜喇
重點展示下背光效果全部GIF黎
長著(Static)

單點亮(Reactive)

呼吸

漣漪

心電圖

流光

btw如果睇緊呢篇文嘅巴打都係留意咗好耐仲考慮緊嘅話
我講下呢個keyboard嘅缺點
1)手勢操控十分雞肋
我插完隻keyboard第一件事就係熄撚咗個手勢操控佢
老柒呢個弱智功能我連試都唔想試，勉為其難咁試咗個手指轉圈tune音量嘅
我隻手指係要喺特定位置特定高度轉大概5-10秒嘅音量先會開始郁
慢到咁我直接用組合鍵唔好?

不過呢個功能可以熄，個Keyboard本身有組合鍵可以控制多媒體功能同背光效果

2)喺強光環境個背光會即刻收皮
以下對比
花弄影

其他白光

RGB

總結
花弄影其實冇乜特別嘅地方，純粹係個keycap靚
如果冇咗個keycap同普通keyboard冇分別，連運費千幾蚊我就覺得唔抵
另外個手勢操控功能就唔實用，不過好老實有幾多人買呢個keyboard係為咗個手勢操控?

多謝你睇到呢度，完

唔知點解睇唔哂d圖

因為啲gif全部高清，要load

樓主 rgb 果張係邊隻黎

我特登用咗半個鐘整啲高清gif
點解你地要負皮我

太造作

Cooler Master masterkeys pro M 茶軸RGB
依家香港喺街搵唔到了

我覺得好清新脫俗喎

好樣衰

遲D會唔會有鍵盤叫秋月無邊

得個靚字

咁咩叫靚

人愈大 對rgb 背光野愈無追求
利申 最近入左隻filco

就係貪佢靚
如果唔計keycap只睇零件我諗400蚊差唔多

你冇張相影得出佢keycap到底有幾靚

張closeup圖驟眼一望
你話白色keycap起污跡都有人信

true，我都覺得有光睇到就得
已經對背光呢樣嘢冇feel好耐
係呢隻keyboard令到我眼前一亮先買

話說Varmilo依家仲有冇用comic sans做貼紙logo

咁審美可以有好多種嘅
old school同古風風格都唔同
你呢個靚我呢個就樣衰?

BTW呢啲keyboard我大把

笑左，好柒

我以為我上面啲相已經好夠
你有冇其他角度想睇我可以補充

耐污糟呢方面Varmilo就聲稱自己上咗四層鍍膜
我諗應該唔會咁易壞掛
不過指紋收集器就真嘅

呢款keyboard根本傾唔上文青 只係好普通白色keyboard
塑膠感好強烈

改咗

當參考下人地啲keycap特寫
我都係睇完你個post先去搵下有冇其他相

唔識欣賞keyboard
間唔中係logon見到啲木制/圓形制keyboard仲靚

多謝兩位巴打入黎捧場

呢篇我睇咗，不過我驚整壞啲keycap所以唔想拆出黎影

最緊要自己開心
我就唔捨得咁貴為左個keyboard

咩事 咁多負皮既

AZIO都有呀

有返啲品味好冇

你同我搵返隻透字嘅白色keyboard返黎

我都有隻varmilo 80% 藍芽mechanical keyboard
佢的Keycap手感真係幾好

上黎諗住開心些牙啫

真係硬件痴就唔會買呢隻keyboard ，價格完全唔同
一套keycap可以賣緊幾千蚊

大陸野？

我呢啲垃圾玩家都算唔上
人地1 set GMK夠買我2-3隻花弄影了

你唔知大陸出Keyboard好出名?

唔識欣賞
但見你咁慘 俾個正皮你

用大陸野仲咁大聲5毛

我fd有隻uniqey c70擺左係度唔用供奉
就係gmk

多謝

大陸食狗肉都好撚出名架
你係咪食？

你部電話唔係大陸整?
你個keyboard唔係made in China?
我屌你老母

你嘅Keyboard唔係大陸整?
你都痴撚線

我話緊你隻手

無知一問: 其實要幾錢? 想買個機械keyboard好耐

識買一定係買vac700，唔買eco

哇，樓主啲審美觀真係不敢恭維
大陸嘅文青風格整極都有陣柒味

首先，盒上面嗰「影」字想點? 求其塞多兩隻字入去扮有深度，實情完全冇design醜樣到仆街，好彩尾筆不經意地延伸至盒側，猶如打飛機後乾透嘅痕跡，熱情奔放嘅美態挽回唔少分數

盒側印埋「鍵盤藝術家Keyboard Artist」中英對照，令你俾多幾舊水都心甘情願，畢竟keyboard有價，藝術無價。你買緊嘅唔係普通機械keyboard，仲係品味，係生活態度，非常值得我哋學習

我哋再望吓朵梅花，傲然生長喺數字鍵上方幾咁清麗脫俗，完全唔係普通keyboard可以比擬。至於左邊粒led係num lock, cap lock, scroll lock定其他功能，是撚但啦咪阻住老子賞花

我舊ikbc made in Taiwan

隻ABS Keycap 幾靚
仿雲石設計比較少見
仲要係背光keycap
如果有得單買keycap小弟應該都去馬
自己用開64 成set花弄影就不了

唔講邊到整先 就係整色整水成個女人咁先最俗
個名又改到咁矯情

你睇keyboard定睇手呀

Cherry MX 轉白色透字key cap有幾難

Btw 我本身都好鍾意白色

自組啦

支持樓主開箱分享 呢個牌子都有留意過下 但太貴

ikbc大陸廠喎

花弄影唔開背光本身冇字喎

閃到眼都盲
白色太易dirty

可以就咁買嗰底盤再自己配d掣?

除咗識發光之外，個樣同我廿年前用嘅白色鍵盤有哂分別

平嘅話差唔多500蚊已經可以有好靚嘅keyboard
想知更多可以入連登機械鍵盤集中討論區睇頭post

LIHKG機械鍵盤/電容軸集中討論區#20 新手入黎請先睇頭post 今日洗錢咗未

無錯可以自己買case自己買keycaps自己買軸
想點都得

有啲係台灣廠
仲有hhkb有啲都係made in Japan

vac700正呀

好撚肉酸
好似我屋企十幾年前用緊個keyboard咁
用到污糟曬咁嘅feel
唔好話近睇點點點
當有客人嚟你屋企遠望個keyboard有咁嘅feel都死得啦

vac700正呀
pop落去果下睇住d墨上來

我長著白光/呼吸燈算
佢表面我就明顯見到有鍍層嘅
易唔易污糟我要用一輪先答到你地

台仔irock個木鍵盤 巴打點睇
好似幾正

如果唔計入面嘅Cherry MX Red switch
無，我已經強調過呢個keyboard冇特別feature
唔值得購買，純粹係keycap靚

varmillo真係好狗 成日逼人買keycap送keyboard

上面屌柒我用大陸嘢果啲全部用HHKB?
會唔會係咁

睇完gamker先識佢

想DIY嘅都可以睇返我之前嘅DIY post喎

我keyboard有兩張FN key係訂制左木keycap
個人感覺，摸上去係分到同abs唔同的

不過全個都係木就有d難想像

好撚毒

Filco都好多台灣廠

個case幾靚嘅，不過佢係膠上木紋喎
我就覺得不了，自己買個木case DIY啦

我而家乜野keyboard都達番膜係上面

點會夠啲電莖KB黎講
自從買咗電莖combo set我依家打lol上咗菁英

邊度有訂製keycap買
用左黑色好多年 睇到好悶
純色除咗全黑全白 其他色都好古怪
一直想搵啲有花紋嘅

奇遊連機寶，連機加速不丟包

有合作版keyboard呀

好俗，純粹光污染，用落舊d污穢d直頭核突

如果我嘅理解冇錯
佢呢個應該係膠case+水轉印木紋+ABS keycap
cheap嘢黎

1 set 全訂製木keycap要千幾蚊㗎

係呀
想買，唔知邊度有得賣

gameker 個網唔係有咩

下次買支黎寫下先

樓主點影啲相?

vac700藍色好靚，但係而家新版好似冇出藍色

木cap好正
我訂兩粒比FN key 用

Leopold 完勝

但寫感 應該分別唔大

利申：換左尖

好造作
而且白底白燈睇死人

我一直講緊呢個keyboard唔抵買
從來冇推薦過亦冇鼓吹過叫人買呢隻性價比咁低嘅keyboard
我自己DIY整過keyboard一望就知呢隻keyboard絕對唔值呢個價錢
呢隻keyboard靚喺個「無光無字，有光透字」嘅keycap度
你係咪有閱讀障礙?係咪覺得自己好撚好笑好撚風趣?

我有十幾廿隻keyboard係咪要你黎教我點買keyboard邊隻抵買呀屌你老母
我見佢特別買黎收藏買黎儲講到好似我俾人當水魚咁

我支eco，580同vac700都唔同尖細所以唔敢講

利申:3支都換晒尖

應該唔會，佢單賣花弄影會得罪曬我地呢啲買家

有少少文藝氣息OK?

逼我細佬幫我影囉

有時見到呢啲留言真係忍唔住笑

講到買keycap送keyboard就諗起Leopold十周年版

估唔到咁多玩keyboard 的人都有玩鋼筆
我窮撚得eco咋

教下我
鍵膠就返去隔離post 啦

都係i/o嘢

Varmilo垃圾大陸野
之前買過隻用左一年就壞

580同vac都唔係好貴啫，有時間去台灣買

我都估唔到會咁
我純粹係覺得支筆同keyboard好襯先拎出黎影

我大部份筆都唔過1000蚊
入坑唔係好長時間咋

我中1嗰陣入坑，但都唔係買好貴

通常中意電子野，keyboard 砌機之類，對啲咁classic的鋼筆之類好似都唔會有興趣

唔好嬲嬲豬，等哥哥呵返
見你講到咁有文藝氣息評論吓啫，你鍾意嘅話key cap鑲金都冇問題
最緊要你自己鍾意，又唔係我哋用

但我今日終於知道咩叫有錢都買唔到taste

見你咁有誠意比左正皮

有女性朋友用
執佢二手

白色keyboard真係好難好睇

用緊係ikbc 佢隻白都唔錯

但用幾年之後係個框變黃

做乜撚野

classic嘢先靚
鋼筆，機械錶，機械鍵盤

冇審美呢啲嘢你欣賞唔黎

二手鍵盤

二手鋼筆，機械錶

你地洗唔洗係咁轟樓主呀，各花入各眼姐
雖然我都覺得一般

有感如何？

keycap放落sonicator洗下佢
Keyboard底吸下塵其實都得的

不過最好當然係可以拆軸，壞左就自己換

屋企算係書香門第，逼我練字

做乜個post咁撚hot
Btw其實都要多謝樓主肯分享 雖然我唔識欣賞

好事嚟

手感黎講幾好，普通Cherry紅軸，衛星軸幾順滑

好撚醜
我以為第一張你影得衰
屌你老母醜到

多舊魚

樓主唔需要理人，自己鍾意就得！
多謝分享

睇得出連登普遍冇乜美感
我個重點係keycap度，啲人就扯話盒同case乜乜乜

咁咪好，屋企有學識
我父母頂多初中level，但唔知咩原因我自己好中意讀書，同埋一大堆唔係果個階層的喜好
以前仲有掂下音響，但慢慢都冇再理

我覺得靚咪得囉

你咁講法世界上所有嘢都係多鳩餘

啲光有啲柒，好似九十年代啲光管招牌無著燈又成隻九十年代啲大牛龜電腦keyboard咁
隻野行復古風

其實我好enjoy
寫字果陣好放鬆
依家身邊寫字靚嘅人越黎越少

嘩屌 好撚核突

其實我覺得90年代啲keyboard好靚喎

好老實，喺我眼中每隻keyboard都有自己靚嘅地方
係有啲人唔識欣賞啫

本來晒成千蚊想post 上黎威威拎虛榮感
點知大家一面倒覺得柒
繼而老羞成怒
我勸師主都係返去keyboard post 取過暖打過飛機算啦，係到獻世，為乜呢

講得好，自問都有玩開但真係不敢恭維樓豬啲審美眼光

整體未去到完勝 外觀各花各眼 始終多花樣都緊要
但leopold pd 既keycap 個造工級數完勝 v 連空白鍵都係唔全直 反轉一對比就見到差幾多
更唔好講電容鍵盤

咁俗氣仲話文青

好普通樓主口味真係...

呢個都已經唔係我買過最貴嘅keyboard
攞乜撚嘢虛榮感，呢度硬件台黎
要虛榮感我曬咁多時間整gif?
我直接硬個波上黎唔好?

不了

咁你咪當我凡夫俗子囉
我都廢事在曬氣同你解釋咩叫審美

連登仔審美

淨係睇到一個有燈既白膠keyboard
又雲石又乜又柒
大哥你影好D得唔得
d燈效咪同corsair差唔多,你整十幾張gif介紹

右上角張梅花圖將個柒嘅層次升華左
好似怕你唔知佢係似文青做主題咁
張梅花圖嘅用意真係令個鍵盤柒上加柒

同意

冇燈果陣冇字先係重點喎

笑到仆街，成塊墓碑咁

你屋企係咪冇雲石窗台

以前用呢隻配filco覺得好正
而家人大咗覺得keyboard打到字就ok了

好似鋼筆漏墨成隻手都係，跟住抹落張a4白紙到咁

非量產

咁不如拆套 keycap出嚟，放落一個好少少的keyboard度，打下燈再影過

係咪入墨太多或者個筆舌未塞入晒

呢個正
我都收藏左一隻 唔舍得用

無咩感覺...睇圖隻白色唔靚...光效唔討好

k480呢隻就正啦

咩料呀⋯⋯
好撚大陸喎個feel
柒下柒下咁

好似已經有污跡咁

中國風=大陸feel
OK

好中二 好支那⋯⋯

唔好意思 借問聲 依隻係DIY出來 定係現成買到的

難怪load咁耐

一直都覺得呢d著光鍵盤
d掣好高好凸好核突
仲要打字 達達聲又唔舒服
點解唔做平少少 咁就perfect

上reddit r/MechanicalKeyboards睇下咩叫靚keyboard啦

光軸？

現成買 非DIY
比埋名你 AZIO Retro Classic系列
我呢隻係白牛皮款

自己去誠品試下手感 岩手勢先買

好鳩

所以你買咗1999?

ducky one 2 white

6隻都係台製

咁一係你keyboard太少
一係你未開始接觸kailh呢啲DIY軸

佢本身有刻字㗎喎
係咪講咗咁耐你班人都唔知花弄影個特色係keycap本身「唔刻」，要開燈啲字先會出現

未呀 but why

真心，玩下凱華box軸啦，無惡意

我覆你搵隻白色透字keyboard呢句咋嘛 做咩啫你 你要強調佢特色應該講明"你幫我搵隻104鍵abs光面同刻透光無光無字有光有字白色大陸製鍵盤"

漏咗大理石紋添

忍唔住去淘寶睇下間野咩料，咦間野唔係得一款柒野喎

自己叫人搵透字白色keyboard 搵完話要無字透光白色keyboard

戇鳩

私心覺得佢藍色仲有隻綠色有隻鹿嗰套keycap都幾靚 但之前另一隻熊貓主題摸過上手真心不了

你都on9，白色透光同白色透字你分得清楚未
要白色透光我使撚你搵周街都係啦

透字同透光唔撚識分?

呢隻點睇 係冇咗雲石紋

喔係呀 有咩問題

google透字鍵帽全部result都係二色透光caps "透字"="有光有字無光無字"呢個definition你創出來架?

都話咗唔係本身有字識透光你擺隻K70 MK2 SE上黎做乜

個樣同以前小學電腦室啲鍵盤一樣

無，我買果陣千七有找覺得你去誠品呢啲地方買好唔抵啫

K70 同你果隻啲咩分別 咪一鳩樣啲字有光出來 睇極都睇唔有咩分別
我要驗眼.jpg

有分兩隻 淨有線平啲 藍牙+有線見2000fun都係做1999

佢話透字即係要熄燈=無字 有燈先有字

乜你唔知分左兩隻model咩
唔好同我講上面張短版AZIO係你影

「透光」鍵帽不嬲叫開透光鍵帽
就算你打「透字」鍵帽google都係當你typo照出「透光」/「字透」鍵帽啲result俾你
如果想搵「透光」鍵帽我會直接叫你搵「透光」，使乜講「透字」

同埋咩叫我自己創個definition
「透字」照字面理解都係「本身冇字，有光啲字就會透出黎」
仲有我成個post都強調緊「無光無字，有光有字」呢個feature
我唔叫你搵個相似嘅product出黎，反而特登叫你搵個「無光都有字」嘅keycap出黎比對?
任何稍微對keyboard有知識嘅人都見過嘅keycap我究竟有咩動機叫你搵?
咩叫上文下理都唔明? 你個腦裝屎㗎?

中文都唔識睇學人覆post

識買緊係買雙模
淨有線1500都唔使

55 varmilo誤導我

藍芽版1700呀

多尻餘

點解咁多負皮

其實我懷疑成個post大部分嘅人都唔撚明呢個keyboard嘅feature係「有光有字、冇光冇字」
無光

有光

睇得出個分別未

我懷疑啲人睇唔出個keyboard喺冇光嘅情況下係完全冇字

戇鳩淘寶大撚把

叫人情何以堪

咁係你本事恭喜你囉
慳左果300去左買呢隻近乎千幾人仔既keyboard

how much one q?

唔睇靚唔靚 手感最好應該係咩牌字

雞你老母肋

leopold
filco
hhkb
topre realforce

睇個人鍾意 試均晒佢咪知
之前喺腦場睇住有人試完filco揀tt

柒到

如果諗住用青軸 真心建議用filco

其實我真係冇咩特別意思，覺得你可以做下research就可以慳返呢300蚊啫
同埋我買keyboard都冇咗五位數字了，多幾百少幾百冇所謂
本身儲開keyboard，今日買呢隻花弄影都係同AZIO果陣一樣貪佢與眾不同啫

打字會快d?

有budget嘅filco唔好麻煩啦

你係咪未撚讀過中一

事實，佢呢個definition先應該係錯

先驅者 敢為天下先

[quota]仲有我成個post都強調緊「無光無字，有光有字」呢個feature
我唔叫你搵個相似嘅product出黎，反而特登叫你搵個「無光都有字」嘅keycap出黎比對?
任何稍微對keyboard有知識嘅人都見過嘅keycap我究竟有咩動機叫你搵?[/quote]

同埋我最重要講動機呢個point你就唔撚覆?
我問多次，我有咩動機叫你搵1 set周街都係嘅keycap返黎做比較?
駁唔到避重就輕?

學到野，聽日去買

你係咪on9 你自己柒咗咪柒咗囉 仲要read你動機?

咁樣真係好咩

逃犯條例的真相

有時間煩請真正的香港人睇一睇

咁你read唔read到我明明見到你講緊"透字"(in your definition) 仲搵隻"透光"俾你既動機

買少一款 你條賓周就切開多一碌

竟然睇完個廣告，而我係唔需要買多個rgb機械鍵盤

笑撚死

等你課金俾我買

屌你老母同你講撚咗上面Varmilo用錯咗你係咪睇唔撚到?
不嬲叫開透光鍵帽柒乜春?
我叫你搵個相似嘅product出黎你擺個ducky衝出黎柒就唔係柒?

55 全世界都錯 得你個definition係啱 我咪講咗係varmilo誤導我

好柒

想打我面囉? 仲使read?

本身限量依家差唔多絕版使乜我賣廣告

就算退一萬步我同你對「透光」/「透字」呢個字嘅definition有分歧
你答咗我點解我會叫你搵個周街都係，以及同花弄影無關嘅keyboard出黎做比較先

Logic?

傻啦 我份人咁和平 唔低莊啲點顯得你學究天人 用字不失圭撮 立意不差分毫 我用心咁良苦你竟然read唔出仲詆譭我人格

55 咁你使乜講白色透字鍵盤 直接講鍵盤咪得囉

玩keyboard玩到有五位數真心佩服

我本身係見到有野順眼就直接買既人黎
除非件野對自己未來好重要先做research

你收皮啦 人地果隻靚咁多
你果隻同個白色膠keyboard無分別

make love no war

一齊read樓主 no fuck 樓主
Ok?

佢呢隻我都有喎
訓撚醒未?

因為自己本身係IT夠，所以keyboard對我黎講係生財工具

其實我到依家都唔知點解咁多負皮
明明花弄影呢隻keyboard喺台灣大陸都好出名好多人讚㗎喎

啱 抵鬧 講又唔講清楚啲 成個弱智仔咁 我都要靠估先估到"人地果隻"應該係講緊"人地張圖果隻"

個心電圖同流光做乜鳩

流光lock screen果陣都得嘅
心電圖真係

拿我好認真咁答你 好唔好睇就主觀嘅 我個人就真係覺得俗不可耐
第二就你你撐到咁 正常人都覺得肉酸
唔係想笑你定點 認真講

keycap都係鍾意側刻, 如果側刻+透光

至少我未去過邊個論壇講花弄影果陣個風向係一面倒到咁嘅地步
另外我千幾蚊買個keyboard返黎俾人咁插我一定屌返佢哋㗎
但係自問同人互屌果陣從來冇認真過，有人認真問我關於keyboard嘅問題我都會認真答

舊圖

唔開背光, 睇唔睇到字先

睇到，其實無光無字據我所知市面上得花弄影有

白色keyboard整燈真係好怪

垃圾
俾狗用

見到佢個眾人皆醉佢獨醒既態度就好撚想笑

應該得中二病毒撚先會用

同大眾講審美? 傻咗?

真係好撚核突

除左多左啲多鳩餘既光同朵花之外 同以前window 95 年代用既keyboard有咩分別

你唔識欣賞啫

勸樓主收皮返 geekhack / r mechanicalkeyboard
開post好過 小眾興趣係香港講出黎比人笑
巴膠 鐵膠同上

見到大部分人問同普通白Keyboard有咩分別就知咩事
你地冇足夠嘅審美能力我唔怪你地

所以我話我留意咗呢隻keyboard好耐，做咗好多research
喺兩岸三地咁多個論壇得連登對花弄影係咁嘅反應
我都唔知係連登啲人質素低定我去嘅咁多嘅論壇質素全部低

平時我喺連登見有玩開keyboard嘅都唔會話好柒唔會笑鳩我，最多表示唔啱佢地心水
因為大家都係鍾意機械鍵盤，大家之間互相尊重，其次我地都知外觀呢樣嘢純粹係個人喜好，見仁見智
而且鍾意keyboard嘅話一定唔會得一隻keyboard

反而今日好多啲見都未見過嘅人出黎話自己玩開keyboard覺得我買呢個keyboard on9
屌你唔係以為自己幾年買一兩隻keyboard就叫玩開keyboard呀

好似同普通Keyboard冇咩分別

用開mac，雖然唔係好鐘意，但支持樓主咁用心分享，已正評！

其實細心睇雲石紋幾靚，著咗燈現場睇可能會幾眼前一亮

垃圾

你就垃圾

其實我都認同每個人定外表好唔好睇既定義都唔同
所以有人覺得靚有人覺得樣衰都好正常
互相尊重阿嘛
咁點解樓主會話返人無審美觀？
所以覺得呢個鍵盤靚先叫做有審美觀？
岀面大部份既意見係好評所以呢到覺得唔靚既巴打就係錯？
大多數就一定係岩？

我明白樓主可能玩鍵盤經驗豐富投入左唔少入去
不過呢個係一個公開既討論區
所以你係開係硬件台不過係熱門岀現左所以會有好多唔係玩開既人入黎
無論理由係點
即使態度可能有啲差
係呢個post有唔少人都覺得唔好睇既情況下
其實你大可以唔去在意
用一個成熟啲既態度去對應
而唔需要用企係高處既角度 (雖然你本人未必發覺到)
去重申你有幾多個鍵盤
投放左幾多錢
同埋影埋個i9岀黎
其實真係意義不明

真心覺得你如果咁在意大眾既眼光
就去返專門既討論post/論壇

咁有誠意既post都比人負評

唔撚明點解乜柒都要發光
keyboard, mouse, 機箱, 風扇, display card etc.

買左幾錢?

完全係on9無用

咁尊重就互相嘅
一入黎就話我冇審美又係咩玩法?
外觀呢樣嘢見仁見智，但審美又何止於外觀?
根本好多人都冇注意到其實個keyboard係特別在「冇光果陣啲字識hide」呢個feature
好多人冇能力分別出佢同普通keyboard嘅分別呢個又係唔係缺乏審美能力?
我咁俾心機用個幾兩個鐘(連拍片轉高清gif/打字)出post，啲人入黎乜柒都唔睇就俾負皮俾著你都躁啦

btw解釋返
1)話自己買咗幾多keyboard係想同果啲覺得「樓豬on99用1000蚊買件垃圾」嘅人講「樓豬絕對清楚自己做緊啲乜」
2)影i9係想表達「如果我係為虛榮感而出post」只需要影個波上黎而唔係咁撚得閒用個幾鐘出post

keyboard識發光夜晚/黑暗環境打字好有用喎

業配開箱文，可以出多幾篇

千二三蚊

絕版嘢業配乜春

正評係俾你打啱「躁」呢個字

打手味

好老實講人多既地方就亂
特別係lihkg
太多人上所以乜人都有
係呢到開得post我覺得係要有心理準備會有人搞事
就算你po乜用左幾多心機都好
一定要會有位俾人入

審美觀既定義好廣泛
可以代表個人對事物既喜好
可以代表宜家社會既普遍價值觀
的確係同一般既鍵盤好唔同好特別
不過對於無玩開鍵盤既人黎講
以佢地既審美標準
可能就單純一個無乜特別既白色鍵盤
好難去要求每一個人去評價一樣野既時候去首先了解果樣野先
你或者會認為佢地好膚淺
不過其實大部份人都會咁做

不過我無真係認真追post
只係想講
係連登真係勿認真
放鬆啲啦

因為呢度喺硬件台，所以我個期望高啲掛
只可以話

不過呢件事bother唔到我，唔該巴打

關文青咩事

好貴

因為個keyboard太柒

如果冇燈係變無刻咁樣
都真係幾特別

有冇得淨係買佢套透字 keycap ?